我很珍惜這種小小的節日聽音樂的習慣，但它仍然覺得太新鮮，太微不足道，以至於不能提起它。2018年秋天，考威爾邀請我到他馬里蘭州的家中談論他的音樂。考威爾於週四去世，享年79歲。 斯坦利·考威爾在爵士樂的浩瀚中一次只唱幾個音符|克里斯·理查茲| 2020年12月18日|華盛頓郵報 
 也就是說，許多玩家在第一天就會想要玩這一古老系列的最新遊戲，所以如果其他遊戲都不吸引他們的話，提前訂購一份是有可能的。 禮物指南:每個平臺上的遊戲，讓你度過漫長的COVID冬季 
 為了籌集資金，她將矛頭對準了私人股本行業所珍視的減稅政策。 蘇珊·柯林斯在與私募股權公司的鬥爭中退縮了。 現在他們在支持她的連任。 ProPublica網站賈斯汀·埃利奧特報道，Politico網站西奧多里克·梅耶報道，2020年10月29日報道 
 在對我們的長期目標進行了大量的自我反省、冗長的討論和廣泛的評估之後，我和我的家人決定，現在是移交我們的責任和珍惜的管理職責的恰當時機。 猶他爵士隊35年來第一次迎來了新老闆本·戈利弗，2020年10月28日，華盛頓郵報 
 你們中的許多人是我的消息來源、研究對象、朋友、知己、晚餐夥伴、舞臺上的決鬥夥伴、珍貴的評論家等等。 19年後的再見亞當·拉辛斯基| 2020年10月5日|《財富 
 Kudrow在第二季中拓寬了Valerie珍惜這個角色的範圍。 《迴歸》大結局:把所有的獎項都給麗莎·庫卓，凱文·法倫，2014年12月29日 
 但可惜的是，冷落是瓦萊麗·雷切斯要忍受的又一種侮辱。 15個憤怒的金球獎電視冷門和驚喜:艾米·波勒，《廣告狂人》和更多|凱文·法倫| 2014年12月11日|每日野獸 
 這粒進球給任意球迷帶來了狂喜，他們在本屆世界盃上沒有什麼值得珍惜的東西。 2014年7月4日，巴西和哥倫比亞帶來了醜陋的比賽 
 他們似乎有一種奇怪的、不合理的觀念，認為時間的流逝會治癒一切疾病。 亞歷克斯·哈利1965年《花花公子》採訪牧師馬丁·路德·金 
 這是因為一些聽力正常的人非常珍惜這些經歷，想知道其他人也有同樣的經歷。 這就是天生失聰的感覺|Quora貢獻者| 2013年12月23日|每日野獸 
 這種對大眾的蔑視直到他們不得不從帕那薩斯走下來，進入公共服務。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 如果懷爾丁先生不是她現在瞭解到的那種人，他肯定不會對這樣一個完全不值得的人抱有感情。 懷爾丁夫人拉斐爾·薩巴蒂尼 
 她小心翼翼地在自己身上保持一種對高尚的印象和對自然和生活的崇高詩意的開放態度。 婚姻la mode | 漢弗裡病房 
 基蒂·泰南當然有足夠的想象力，使她珍視一個神秘的事物。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 狼有很強的依戀能力，眾所周知，它對朋友的記憶會持續很長一段時間。 《動物故事:配圖》弗朗西斯·c·伍德沃思